word圖表

點解我較極啲數據，明明係excel整左係顯示37.5，但個圖全部都去曬100%

37.5 唔係%?